大師兄返黎啦

乜撚嘢羅志样、股市po請改用不推文

光復連登，準備抗爭

眾尊者歸位

體制外抗爭（主線）重開

經濟攬炒=間接罷工

人血饅頭、鬥黃鬥金、五毛、散水撚速速退散，淺黃深黃，唔妥政府嘅就係好黃

泛民唔係大台，連登仔都唔係，baby condom 先係大台

歐洲、美國同南亞依家jer住支那，大好時機

請將熱門留給抗爭台

推

左膠、分化速速離場

Back . All back . 重回2019下半年既連登 成版戰術 行動post

成個熱門都係太古城

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

連仔手足回歸

唔止，正常街戰都差唔多要回歸啦

出得街請有心理準備會俾人拉，但唔好忘記，即使你冇出街，啲狗一樣會上門清算你

邊隻五毛狗咁得閒逐個comment負皮

始終要有事大家先識死，
先會再合作返

其實冇錯，當稍微和平，香港人就冇屎屙搞內鬥，當然唔排除係五毛同共碟

最緊要小心同人無事

旁聽嘅銀髮手足